今日母親節，希望大家回post 唔好提人老母

今日母親節，希望大家回post 唔好提人老母
母親節快樂！

你老母今日安好？

我話哂都係提督大人 俾下面好喎

問候你娘親呀

你老母今日被人問候咗未

屌你老母

同樓主老母做緊愛，你問我答

就提你老母

我老母安好有心

驅風？

咁無禮貌架

盡你老母個老母～！